{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56880&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔소사이어티"
    },
    "text": "ホテルはビジネスと快適な宿泊を提供するために最善を尽くしており、海水浴場の前に位置しているので旅行に役立ちます。 周辺には海雲台駅と海雲台海水浴場があり、椿公園も車で4分の距離に位置しています。 コロナ禍により短縮運営となっているため、00:00~08:00はフロントが運営されておらず、チェックイン時間は日~木の平日は5:00、チェックアウト時間は2:00です。 ホテルの内部には無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙です。 また、Bath Amenityである歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。 駐車は可能で、乗用車はタワー駐車を利用し、SUVは屋外駐車を利用できます。 朝食はコロナにより運営されておらず、ホテル内にはカフェもあり、営業時間は10:00~20:00です。 ファミリーキングスイートの客室では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には海雲台駅と海雲台海水浴場があり、椿公園も車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~木の平日は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの内部には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるバスアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシのバスアメニティが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。乗用車はタワー駐車を利用し、SUVは屋外駐車を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には朝食がありますか？",
            "answer": "コロナにより朝食は運営されておらず、ホテル内にはカフェもあり、営業時間は10:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーキングスイートの客室では何ができますか？",
            "answer": "ファミリーキングスイートの客室では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されていますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 530
    }
}